點樣追宅男BB.....

如題
我有去主動搵佢㗎！
之前試過扮哂嘢問佢借嘢,
我話今日比我～
佢都肯出屋企門口拎比我，我已經好開心㗎喇
WhatsApp 都好似正常朋友交流，冇hea覆但都唔算多⋯⋯唔會日日keep chat

喺學校見到會正常交流，我會陪佢傾佢鍾意嘅嘢，但佢成日都唔肯望住我講嘢，或者會避開我嘅眼神....奇怪嘅係佢同其他女仔講嘢嘅時候又肯有eye contact 喎

依家瘋狂重複呢個cycle ,停濟不前咁

究竟要點樣先可以更進一步呀

人地見到鐘意嘅人老尷

係就好啦 但係都唔知點樣繼續相處落去

怕羞仔嚟，鍾意你先唔敢望住你，主動撩多啲佢

主動拖手..可能要求高所以變宅 所以好難追

e個真

毒撚要求反而好撚離地

追我早講啊嘛

都有幾多人話我靚，似Mix 但唔高 唔知佢鍾唔鍾意我呢Type

畀返宅男先生佢啦

會唔會嚇親佢

我好鍾意你架

係咪J得太多女神

睇得太多美好既野

e.g.動漫

我係咪要Cosplay佢先肯望我

其實我都鍾意左你好耐
你 whatsapp 問我一句就 ok

動漫宅定電競宅 ？

兩樣都有....

預測對白
咁柒就唔好扮啦 影衰晒

Ok

毒撚同港女一樣 無料扮四條 嫌三嫌四

最難招呼

只有做好自己吸引佢

收到了巴打

我反而有啲想知點解你會鍾意宅男

俾返宅男先生我